唔搞機場既話我唔會再出黎發夢

你地要戀戰 凌晨12點幾出黎送頭我真係幫你唔到
機場咁撚大個香港命脈你唔撚搞
我真係唔知可以點做
割唔割蓆我唔care反正輸係一齊輸
隨你地點諗 繼續堅持花式送頭啦
以下開放負皮區

自己負皮自己先

機場機場機場

agger

唔係8月9日先機場咩？

雖然我們可能不成功，但我們可作為推動後世人類進步的典範。
人類不可能為了長期包容惡勢力而倒退。

今個星期玩差唔多啦,今個周未俾手足抖抖先

建議］ p牌正負評顯示

知架啦得架啦
大家收到晒喇好唔好
去機場啦 乖啦屌你老母

叫班勇武休息下佢地就起晒鋼咁
真係心累

機場無人重點提，同埋大家預計左出5處先。

同埋大型罷工本身已經做到效果，今日二百班機取消左，2跑變1跑，咁重唔係搞左？

我無野講

手足太過落力啦,講真用啲時間去療吓傷先,之後再撚狗

已經有消息要冷處理
我覺得係好大既提示

巴打 有手足準備中 不如幫手準備下文宣

唉 我都講左好多次 都推過D post
好似機場就硬係搞唔起
都唔知做乜尻

其實用下腦都知機場搞係無撚敵

想問機場可以點搞？
機場最多都係和理非既主場/ 勇武既休息室
你一搞
就會當你係恐怖襲擊咁處理
呢個真係會出真槍

同埋你地成日話be water
就當你地真係佔領左機場
人地一block左東涌條橋你就真係困係孤島啦

真係重申一次
你係機場搞集會吹下水休息下係可以
但唔係一個佔領/開戰既地方
想要癱瘓機場
叫航空界罷工就可以

今日太多新聞，已經冇人記得今日係香港大罷工嘅日子

重有補充一下
而家晚晚可以有咁多人出來
係因為有地膽街坊幫拖
走都走得易d
你係機場邊度搵d街坊出來？

就算唔搞機場都唔好戀戰
一有消息啲狗嚟緊就要即刻走
轉場又好點都好
分散啲狗去一個地方